hi淡友（651）

千升之日

有無手足依家熊

你熊我就牛

升呀,

回完再上

700升咁小

熊得 跑步都要回氣啦 初步睇先回292

橫行

升浪未停

入左30000熊
夠膽夾死我

熊軍係咪要退守三萬

700未發功都夠膽入，有膽識

正

升極都有 296

BB頂準備破熊軍睇路啊

到底升乜9

去到冇人敢熊就真係回啦
而家仲有人做淡 多多都有得升

好想入市 但理智叫我忍手

夠有人做好啦 唔見佢跌

瞓身牛

唔好啦，都冇肉食

仲熊，好心唔好咁唔知死

而家買唔到新牛？

唔會無人敢熊, 今日升咁多, 收市重貨區變29900-30000
熊仔點殺都有

豬左1皮 課左金再等入熊

二萬八唔追，二萬狗唔追，三萬唔追，三萬三ALL IN

所以而家仲入熊既傻淡真係唔識死

得...睇唔到到咁多隻呀....

唸緊課唔課金, 呢隻GAME 好似玩唔過。

逢回入好倉好過

66943囉

升咁多唔信唔回
夠僵上埋3幻一直唔好落返黎

以後唔過夜啦

但唔過夜又會後悔

唉

296準備

死咗啦

死

大牛市回來了

500點 依家點入啊

貴價牛

落返294就 準備入297熊

下晝唔回返294，聽日會上到298

要忍到佢爆最後一下

大屍流，但大屍都博CALL喎

熊得💡💡

熊左 等佢回一回先

大家真係仲夠膽熊

唔對路 執兩格走人

仲熊

升600就熊

順勢而行啦 轉左牛

穿700必熊

我隻62720 61511 平執 0.017買
升到0.052就放
屌你老母升到0.1

Same, 好柒

熊軍上呀

Sam
成日話等特價
有特價又唔珍惜

又引熊

仲以為你之田滿腦粗口係輸左錢....

賺少左都好過輸啦, 下次再賺過

新手處女入左62708 牛牛
0.101入手 好驚會蝕

準備交學費

爺西日日都兩三個%

嗚也 人生第一次 點解佢個價唔撚郁架

買咁遠
等下啦
出年會郁

扮咩處女姐你

屌 郁啦 跌啊
真心處女

街貨量(%)81.15%
RIP

換第隻啦 我就係今朝眼殘入左隻街貨90幾%
冇撚郁過 即刻入過第隻

有無新牛出世？ d牛仔全部迫滿人

高位入 88

我係想買牛 但又唔知買邊隻
有無推薦... 番工又唔得閒google

最近已經66943

本幾多，執得個幾舊水就算啦..嚇都嚇死

唔知咩叫近同遠 我上網學下先 thanks

即係打靶價最貼
學多d先好玩工具
新手記住唔好大注

玩期算啦
牛熊又要睇街貨 遠近 食價

我入正一萬蚊玩ja now 先蝕緊100$
我諗住開午市睇下咩環境再算
跌穿295就放

聽日應該會回

遠近都唔知... 交下學費先

我當年唔識亂買 近牛過夜第二日打靶無一皮

蝕錢加深你記憶
學得更快
但唔好咁快輸曬個本就得

淡友加沽未

day trade 今日真係咪手多

all in

點解得廿幾格咁渣

今日點多咗一下技能點
Lv Max 摸頂入市

今日咁靜
好明顯個個都淡友黎

今日想反手
賺咗少少之後一次轟上就打埋

又淘汰一班人

做淡輸身家 不了

上次一棍落282，輸左50K
之後追返45K
今日一棍升295，輸緊40K

做淡做到輸身家 係咪得我咁傻

龍市

唔係 我都係咁
玩左成個月既profit因為由283開始做淡搞到冇哂
又重新開始 唉

仆街海通

跌快啲

勸大家一句 過夜等同賭錢

講到唔過夜穩賺

劍指30000

留意返 今日接近回都冇回過

唔係既 但過夜風險大姐 一開市就大升大跌 我玩唔起

中移動

升唔上，要落了

好友數錢日，所以靜哂，好似係

已allin 299熊 最後翻身機會

發達定破產睇呢鋪

破產多

幾日all in一次

咁多人等熊 攪到我唔敢熊

仲有人買熊?係咪腦生蟲

因為終有一日會跌

磨到訓著

唔通買牛

升500回100點都易過升100

肚瀉中

所以咪夾死左囉

Ching買佐幾多牛

請脫去熊皮

呢個位咪即係10日前個高位
上次先係呢到個比我熊軍擊退佐

試埋今次牛過

回少少都夾死你

又係時候諗下牛定熊過

沽多5萬張

1299/12都跳空十字星咁

唔put就笨柒

呢d市。隨時最後半個鐘倒水

你岩 唔過了

咁咪熊過囉

守住個位可以突破 可以雙頂, 唔賭啦.
第朝開估先入市.

入1手賭眼光

284牛過唔過好？
定收手好？
45入

成日係度磨

1手

又黎吉倉食花生

夾到冇晒啦, 你仲有貨咩??

唔賭過夜 睇唔透

聽日波幅會去成點 諗緊牛過唔過夜

係咪收左市

都唔知幾多日未試過成日都搵唔到位開期

仲過你唔係星期五過左喇咩?

去咗一半倉 聽日會唔會跌一半 或者星一半 有冇人講下個走勢 跌同升 會點樣

係呀 過咗啦 諗緊聽日過唔過

allin熊過

有人講你都唔好信啦,個個都係專家

想要個方向, 例如 高開低走 慢慢升咁 低開高收 定係實在太多劇本

點都唔會倒跌益熊軍

我一陣穿越 轉頭話你知

知道劇本就發左達啦

食咗糊先過完一晚仲貪第二晚,止蝕止賺呀ching

雖然支那移動個圖差到不得了，但咩原因令佢無視500 點係咁插低位

牛牛唔過夜 聽日睇環境再算

過夜通常都冇好下場

PMI 一升，全球升災

覺得輸錢係因為成日以為大升完第二日會回

因為燈神睇跌

OK
牛過 聽日買撈

聽日最佳劇本係裂口高開298, 出盡奶力去到30000, 之後急回倒跌

淡友們準備自盡啦

其實淨睇呢度留言都知大部分都係淡友，所以升係完全冇意外

唔好 淡友死哂就唔會升

可能會上到300個gap就一野落

你地成班咁講 到300就死 最後會唔會燈到330

今個月上到330成3千幾點 應該唔會掛

點解大家重繼續做淡

咪就係 明明牛市
仲睇淡咩玩法

睇唔係問題 做個下做先係

Agger

QQ回購10%?

聽日QQ大升 我隻熊啊

最多10% 唔等如10%

屌你老母肯回未

唔使回 直取3幻

仲咁多人望回，即係唔會回啦！
40000 gogogo!!!

今日咩肉都食唔到，留剩隻QQ牛

唔該生生性性 聽日爆上500

其實回購又點

好high保守估計今轉上到45000

10% 3千幾億點買

股災了

同我大大力沽盡佢

你見夜期無反應就知無用

296

其實夜期同日期個技術操作係咪都係一樣
我成日覺得夜期呢d係要黎做波幅

永遠唔批game 比qq 其實想點
係唔係得罪左人

咁我諗係大戶送錢比你
比你夜期低位入
聽日裂口高開3-500

聽日沖上3幻又點
咪入熊

我成日都覺得係咁

買動物買到戶口個balance唔係好岩

廿金其實呢個chart係點計出黎
明明牛熊而加係83比wor

啲牛貨喺千點以外

最新大師2019午間教路出爐啦

jump ifc la

老美今晚唔差
穩穩陣陣聽朝港女29900見

等埋我先開車

屌你老未，啲熊多撚到，明日平撚哂佢
食撚屎啦去

呢排專心工作算

請問 布神 個淡友 BAND 群冇左？定我比人踢走左？

有無啲tele grp 可以入？

係時候熊熊佢！

今日又要死幾多隻熊

依排玩法係陰上
熊軍等298先

想入

一開市直插殺牛牛 跟手一支箭爆上30000

咁靜 淡友死晒

千點牛熊15:85
熊軍

今日又要比人挾爆

證明淡友仲戰意旺盛

大大力沽盡佢

On9 呢d 熊軍根本就係上星期個班黎
同一個位黎咋

買牛日日賺

我返台灣啊 大家小心買牛熊

今日30000

上呀 30000

屌你老母
今日啲牛好撚貴

+174

買熊

期指低水？

仲買熊真係dum錢落海

60519 上車機會

熊熊哈

9:30準時拍

期貨急回 點會死

引牛引得咁明顯 阿婆都識玩

無啦無啦

買牛啦死蠢

上唔切

冇力升

有力 等等睇300點

等睇落機29800

熊得？

298先熊
次次都爆大棍

巴打去玩？

日日引熊是常識

返台灣搵老婆
2個女冇返去佢屌哂蟹

等轉燈

*月

殺到30000先?

準備火箭升空

好淡齊開

搞乜

60519無買 真係上車

引熊

無理由無29800

散一散水先啦

今日震蕩局

淡淡加油

Chok 到

唔殺上3萬點食熊唔通落284食牛咩

300都有可能

太多廢淡托市

想買股

建行 碧桂園 點睇?

唔好買搞三搞啦

特價又完左

學美股行deep V 😂

有咩近牛

點玩啊屌

牛牛牛牛牛牛 上車先

爆左600點先上車

咪講笑，牛佢老味先

好野黎

收到風
準備一棍200點轉燈

上星期你仲喊緊

bb 中線好強

隻66943唔識跌

回一回只為爆上

做過你就知.......

一鳩爆上去 今朝on9得制
66943 跌到0.041放左 蝕撚左幾皮
岩岩0.046入番 爆上去啦
爆佢老母臭西 3幻典

美債息再升 金管局接貨 抄高托住散緊水
牛左要小心為上

有你呢句我隻熊放心了

轉燈

掂哂，牛仔特價

吉倉食花生

好難轉行做銀行

紫巴, 你D 風次次都錯, 我睇佢上3幻點先沽啦

諗住佢今日可以升多啲 咁早回

高追的牛軍還好嗎

個個睇好的時候就係反向操作的時候

睇個勢3萬點不是夢

都話咗阿婆都識買熊啦 係時候反手買牛了

特價時段

比班淡友打吓丁先啦，難得跌5點

未係，跌多少少先

要破500?

chok 多陣先

想扮跌到幾時

算吧啦 跌都跌得個小小
扮完未

個個呢家先高追牛
等睇千跌

qq 準備領跌

走鬼睇定啲先,咁chok

依家入近牛食格

有咩牛

跌?邊度跌?

仲妹緊
大家再等下

無哂特價

未開始

有牛貨 放先？

今日玩上落都幾好執

有冇人繼續牛

GCHI

兩手準備

賺得多？

兩邊買晒

Yeah

覺得會升番

認真

唉輸到個人亂曬

重貨區係29800-29850

點睇

一日有錢係手就唔會輸

升機會一定大個跌
不過信號未出住

等特價時段

你指大過跌？

諗咗勁耐咩大個跌

短線睇重倉因素，會升黎殺熊
中期睇趨勢線，係升
短線睇MACD，都就黎話你知係升

升嘅機會

我覺得會扮扮野補補裂口先

一陣中午又要睇大師話做左一注淡倉既，忍忍手
唔好再加注住
D 基本因素已經發酵緊
真真假假，大家要識分
千奇唔好買貨，
都係果句啦，想搏埋個升浪既，我唔會阻住大家搵食，但要自己衡量返個風險

唉diu睇到就黎識背

唉，覺得自己好戇鳩

點解你啲操作同以前有個巴打咁似既

啪啪聲喎ching

輸到連所有profit都輸埋就唔會再玩了

搞邊科，比d耐性

下午反cup

巴打止損幾果斷

果斷? 我反而係睇到佢坐唔定

唉 今日落石矢 做地盤
次次拎起電話都係蝕

依家買左牛 唔理佢啦

有冇人仲未開ig? 用依條link開trade 5次有100USD

佢好似用格仔做止蝕, 心血來潮就入貨, 5格斬.

冇時間睇就唔好玩牛熊

唉 有無大師可以教我點追番條數

放棄買牛熊先啦

十手都無 唔係好多姐

牛熊咁短線真係要mon住

無時間睇真係唔好玩,呢到唔係好多啫,怕你越追越出事

不如跟我賭波

暗諷

Buy the dip sell the rip投資基本，唔關mon住事，佢mon分分鐘trade多幾獲死得仲快

仲有人玩炒格仔 坐定定幾時都有錢執

幾千蚊都唔係好多姐
講到輸身家咁

咁我全副身家就係得幾千蚊麻

份熊會唔會太衝動

望佢一陣開市爆上去

3幻見

多謝你雪中送炭

反而入左打暈自己醒番分分鐘有得賺

點玩架 我想打暈自己

驚就唔好買咁近...

唔好因爲想追而過夜

追數唔好心急
一急就亂做決定

牛得(confirmed)
all in 牛

飛天豬黎啦

29605 （13:05）
歡迎一陣bin c

Gun

牛牛哈

Signal 係咪媽咪麵

熊軍上

GUN 已牛

回了 回了 股災嚟啦

回你老味 仲升緊㗎

3幻見啦

俾下耐性啦

爆佢老母

好似等緊一棍終極棍

殺啦。盡情殺晒🐮🐮🐮🐮🐮

係都上左引牛先

定係殺熊

好悶

係
成個市場呢個moment 好凝重
大家都等緊呢一下

有無位上車

係咪即係向上定向下嘅啟示 一棍

一得閒就即日牛又汁
多謝廢淡托市

即市反手不嬲都係散戶輸錢原因

唔跟勢既下場就係輸

震到

呢d 濕鳩市睇穿你啦。
根住會唔知點解突然跌。跌下跌下最尾跌300點

係就好啦,超級特價牛

重熊

本身就係既，不過殺埋熊先，吹咩

妹完未

呢d 濕鳩市睇穿你啦。
根住會唔知點解突然呀爺扯起。跌升下跌升下最尾升300點

大戶未食完飯,兩點黎料

隻29738熊今日差一點先死
究竟點做到控制到差一點

Ps: 1點

日日話特價牛 最後變垃圾牛就好笑

29728熊岩岩好打左

見好就收
特價牛
特價牛
特價牛

快啲上啦

我估黎緊會回一回先爆上300

等多一兩日先，啲指標未回好

啲牛咁貴上星期啲特價牛俾大芋掃哂

蟹貨區阻力大
仲未有熊3深度調整

巴打搵我?

彈到咁高 熊二都唔似啦

阿爺轉燈，垃圾港女快d跟

66942 牛牛0.059入左貨
我應唔應該放過夜

巴打係明燈?

唔穩陣

大大力，誰人沽貨大大力

唔使過啦。4點前打靶
比個number睇下

引熊引到
真係有人會落搭買熊既咩
Btw 牛得

我睇引牛

你要咩number

一棍3000 點？

股災未

頂背馳都只係落到285

山幻典

就黎講撚到口臭

妹咁耐
咪又係升

咁靚既

大家咁靜既

今日睇怕都係儲近牛熊一下殺

好淡齊開
依家唔知點好

好友明天好走啦

說好的300點呢
飛左兩個鐘 咩都冇

聽日掛

今照抽高回抽高回，像平倉/ 儲淡倉

Aastock 壞左？
冇郁過既

阿爺收工 港女

算 開車去台北
唔理佢

妹到收市

30點

圖呢

入佐幾多牛咁威呀

儲夠力未

可否縮減交易時間
比多半個鐘食lunch好過啦日日都係度妹

100萬股

熊呀仆街
輸到仆哂街

殺呀上呀

跳多格都冇

手續費都蝕鳩埋

走唔走好

咩

大芋又係中間位 等人落注

牛

你連信念都無。唔好拖累牛軍啦
你睇我，比人夾到出汁都唔驚

0.07 入左66741?

跟呀爺3點收市算啦

等到悶姐

最後半粒鐘可能郁都唔郁

妹妹妹

55分走哂佢算

全部變好友

個市有啲鬼 走牛

仆街
迫我走牛搞到蝕手續費
垃圾妹市

期貨高水68

我都係,屌佢老味

冇計啦
過夜風險仲大
焗住走

反手啦仲望

仆街 牛證唔貼價

今朝仲要手殘入左一萬股先
分左兩次入

等到最後2分鐘走晒牛, 明天再戰

真

蝕住走 屌佢老母

呢d邊會有圖鳩up姐咁認真

臨走小注熊 忍唔到手

臨收市all-in近熊
垂死淡友最後一發

利申：到左價交易唔到

不如拎d 錢買波
630有場

遠熊 熊熊哈

牛
熊

點解今日期指高水咁多？

熊一熊博博算

呢個時間既期指有冇參考價值？見爆升緊

Ig都升緊
牛過理撚得佢

聽日30000無走雞啦掛

最後5分鐘 放曬牛 轉熊
聽朝熊軍有殺錯無放過

唔好再三幻典啦

唔好燈 我知你牛過左

殺熊軍就有份

今日蝕啊
我見逢星期三都跌 咪試下過夜熊囉

我覺得牛過抵過熊過
最後一擊又好咩都好
差幾百點30000真係唔難上
相反落番去殺熊又真係難d

但我覺得...

我覺得為過抵過牛過
最後一擊又好咩都好
差幾百點30000 今日都上唔再
1999

妹2 日, 再上去殺熊, 上到30000 再殺牛

擺明熊熊哈啦 啊婆都識玩 個市冇力

Qq又批左d唔知咩19 game wor

牛軍上 真心重熊左

但個隻唔似咩勁game

借位炒姐都係

gun

8，9月插水，12月撈底

樓上講到劇本咁

樓市點

夜期暴跌,熊軍fat fat

玩埋聽日清一清倉

淡友該如何面對

升啦升啦

聽日千升

轉勢喇冇力升
加沽

日日牛過日日賺，但唔夠膽

我被牛過 唔記得左呢會事

牛過 升500唔該

聽日似會跌喎就算唔跌可能都係升幾十點

幾十點都係升

聽日終於可以入場

淡淡

298好硬，聽日淡友數錢

唔知可唔可以俾淡淡贏返次呢

夜期惡到
老美跌80
佢跌都唔跌下

港股上星期已經走出獨立行情 美股跌啊爺跌佢都可以照升已我仲傻傻地走去買297熊比人夾100格仲死埋

你咪當引牛囉
引你以為唔跌。

熊熊哈🤪

驚西咩。真心
減盡佢

明日特價

痴線夜期撚托住為咩

有冇諗過係跌唔落

聽日走熊入特價牛跟住直上3幻
爽呀

橫行當托

all in熊時間

熊來了

咁夜期係一張疊一張咁計價。唔係托叫咩
無晒熊軍？

聽日跌都唔跌得幾多咪又係百幾二百

落返295又一大班廢淡

聽日入特價牛

夜期無人敢做淡？

睇怕拜山前都冇咩機會再上300

睇黎聽日就算低開都係高走

聽日都係橫行市 留返下星期一高開

聽日頂到盡哂跌50-100
底太硬

夜期轉燈 熊三來臨

聽日跌一跌都係好事黎

咁多牛軍點會升

熊熊哈熊熊哈

咁大棍

好友要針喇

都話熊熊哈
好友再見

大跌

60點

股災終於到

好似冇低水高wor

屙大篤啲，驚唔夠分

咪又係要跌 夾我呀傻閪芋 7頭

其實升左咁多仲邊有淡友
玩開的 都變玩即市 牛熊雙開密密食
唔跌返500點 我敢講 10個有9.5個唔會過夜熊
剩返果0.5個 拿黎對沖咋 傻膠

Put左
走左先再跌

想跌都無呀 點跌 聽日實挾上去

有跌咩

大戶低開比位廢淡走

暴跌左13點

2日都計剩餘價值
睇怕今日都要計埋

巴打 今日點都見一見紅既

投降. 八點美期先黎爆升一舊....

請賜熊軍一個升浪

298走唔甩啦今日

睇yang
似見紅今日

牛牛嘻

淡友究竟連輸左幾多日

今日睇個勢會贏番轉

痴線。。

牛市唔會贏

熊

又唔回

點睇㗎 見到未開盤

點解我feel到會妹

好9多日

過親夜都輸 說好的賭大細試過6次目前仲係0%

黑期

67091 有人0.065入貨

6日

開左十鋪大 下鋪一定係開細啦掛

成日買死一邊，淨daytrade都唔方好得去邊

ON9道期

淡淡逃生門呢

除非今日出射擊，如果唔係淡友有排輸

66741

真係唔識 我淨係識睇恆生指數升 牛證升

QQ

邊個又引傻仔

類似啦

比個位入下好嘛

66741 67091
未開市已爆升 信心之選

唔知今日qq升唔升到10蚊呢

等30000放？坐唔坐

請你不要high

好地地升乜撚

期痴撚線

老貓又要縮埋1,2邊了

等緊位put佢

哇真係挾到一仆一碌咁都要升

期298, 今日30000在望

恒生：買入1萬股 61511，成交價 HKD0.045，共買入 20萬股，未買入 0股。
坐？

個市好撚假

有線話qq批左果隻game係重量級黎

今日升三百

哇屌 又升

297熊啪晒

殺埋上298

298

朝朝特價牛

百六點係點計出黎

Game of Thrones 同咩冠軍盛典

無熊軍牛軍邊有得食糊，要多謝下熊軍

批0.014入既熊俾人啪左
咪傻拉，我有入牛既

唔識

呀爺紅燈 應該9:30即回 唔會殺298

係咪無壞消息就會升
定牛到壞消息都當好消息

成班鬼到死，個市場遲早會懲罰你地

你諗太多, 港女一早已經同爺西老美脫晒節, 無論點港女都只會升升升

10零點0930即轉燈都仲得呀

Game of Thrones名氣夠殺, 炒左先

有冇人知如果排排下改左價係咪就重新排過

大戶好狠毒
先夾上
再夾下

話左即回 今日高開低走格局

屌得啖笑賺得5格
走先

945呀爺係咪有數據公佈

Lm

回?回完啦

牛軍好串喎

熊軍上呀

沽佢老母

298熊準備

跟我一齊沽

298rip

已入明燈list

極熊有得博

沽咗就on9

Rip

走咗一轉先

已經殺左幾百隻熊, 升多一百點又千幾隻, 仲博？

一放隻牛即升

不過慣咗

299熊準備

牛軍串得起

299 準備

299準備rip

今日靚靚仔仔上30000點啦就

食少2格，算
去得太快改唔切價

QQ突破

升市別摸頂

牛

係咪想直上三幻

黎料

上硬299 3萬摸頂

PMI數據極好, 今日必上30000

真係直上3萬先回？

殺

299 rip

30000熊等打靶

qq破位 呢鋪真係上3萬

準備搵定d 3幻1 熊all in

唉，無貨

已經爆緊

三幻!三幻!

等多1個鐘，好快變紙

我隻熊....

咁皮夾成1200點

Ok

升幾多跌幾多！

唔使驚。繼續沽佢。仲有一日會跌

夾左

一鋪清袋 jump得

3 萬點了就

先比位人入下好喎

你真係有入熊？日日沽都未輸爆廠

咩大dodo 麵咪媽嘅明燈，又變紙

過左去ifc未

驚西咩

淡友

入熊!

逼熊跳牆
沽佢老母
大大力沽佢

68209

咁刺激

扮咩，你一定係大好友

根本就係,夾到咁仲可以日日叫大大力沽佢
好似我咁直接做大好友咪得

玩夠啦牛撚
咪逼我地熊軍

各位淡友 唔該繼續沽 唔係大戶咪冇晒誘因向上夾？

咁仆街害人遲早會受到市場懲罰

死晒未, D 熊?

30000未

爺西咁快轉燈

等埋阿公行先啦

條友晨早block 左，日日講on 野
又多數係吹水倉影響心智

升撚完未啊你老母臭閪

有冇咁多錢啊

3幻高高高

真無真淡友夾緊

做得太明顯，專業啲都唔得

未
做淡輸身家 仲要跟麵神
去定ifc好啲

3幻阻力

唔係吹水倉你回水比我？

咩都星期一, 夾死晒。點解仲可以升架, 我唔洗玩啦

淡友rip

呀爺

唔揼錢造市 點引人入市

我入唔到啊

依啲位熊起碼有格執

3幻點 3幻點
即月升到只差60點就3萬點

口水put一攞攞

回未呀，
夾佐1600點

你老味回都唔回下港女又solo

3萬點見

有既 1，2格囉 但一棍上就會走唔切不了

廿零三十點...
D牛都有兩，三格回嘅

即日無咁多棍啦
已經升咁多日

買兩邊

話咁快又升返

299

熊已set止蝕
夾我啦即管

投資

收市買100蚊買極熊當買大細都好
輸就輸100
贏就贏幾倍

淡友一開頭就投資
依家就投降

咁回得

100蚊都冇

淡友 GG

就3 萬點

黎到呢個位點都回下氣啦掛

qq係頂 唔知會回定爆多幾蚊

日日我都咁諗

好彩今日唔撚洗開會可以睇實

玩左廿年服票
提提大家
呢個好明顯係熊二反彈
醞釀緊終極一跌
導火線好大機會都係貿易戰傾唔掂
現階段
吉倉保平安
進取小小可以開始建淡倉

有無可能大奇蹟日，倒跌

thnx明燈

升到噤興奮, 唔跌都對唔住大家咁

咁似沈師傅口吻

呢啲留言感覺好撚伏

要跌都等英國佬搞唔掂Brexit先再諗

師傅：你有冇輸過大錢？
我有87 97 08 股災經驗

睇港女個西款又係咁樣磨到收市

qq回lu

慢慢磨格仔追追先

淡友呢個星期豬幾多?

7日連升

呢個世界仲存在淡友？

仲有我

300未

止蝕左,點夾?

根本就無淡友
個個食哂200點

頂撚完未

夾到渣都冇

養緊肥熊

我就係淡友

食咗牛！好想入熊

30000熊排緊隊等打靶

咁早食

個市有冇咁撚好呀

留返幾10點比人贏

一直講同上年上半一樣 夾到你唔信

回極都係果少少

同我上三萬

唔想益人入特價牛

終於開始回下

u sure

呢波調頭回返500點補裂口先啦

慢熊都跳3格

熊軍gogogo

有眼睇啦
回佐120點啦

屌你老母,次撚次等成朝都唔撚郁,一入就即回

真係好撚仆街

入佐咩呀CHING

好消息盡出 沽得

入熊gogogogoggooooo

插落去啦 屌你老母

特價啦

爆落啊屌你老母

下次入出聲

回完，升得

到價又入唔到,想停一停先又即刻同我死撚左入去,一入就即插,屎都滾撚埋

真係中左好多次依d伏
跟住再唔回就會磨番上300

總有一次例外

係 次次都諗住真係回啦 見短頂啦
跟住就升到冇brake 夾到走都走唔到

琴日以為頂

買左轉超特價熊 升左5格 每格10%

做淡心理壓力好大 輸十次先贏一次
殺極都有

今日回得到去+100當贏左

做好友都會驚回 次次回都500點起 好傷

唔過夜唔會輸太多
但淡友日日綠燈

揸住正股入嚟睇住哩到啲人比人左右摑好爽

屌！高位食咗牛冇入熊

等睇正股倒跌

gchi

引人入熊

我都係正股撚 嘿

個市頂唔順啦
快落

愈講愈上架

大漲小回姐
近半年都係咁
見慣見熟啦

棄熊入牛 求你生生性性

屌呀 又上返

一班淡淡又燈返港女上去

淡友好似人疊人咁俾牛軍踩上去

比個賺個老麥加大好嘛

唔怪得啲熊殺極都有俾大戶追住黎屌

夾爆熊仔 牛軍

你就好次次想咁做都唔岩時機

到底有冇平牛

^_^

揸正股食花生, 等全世界入牛就準備睇人仆街

妹到12點

今日晏左起身
一訓醒全倉100%隔夜熊 殺曬

射左波 好灰

今日上午 trade左8次 執格執左幾百蚊

我都死幾隻

點解呢兩隻差4格

有排都未搵得返前幾日d打靶熊條數

唔係買得大就算啦

做淡做到輸左三皮幾都唔撚知點追

下晝一轉燈就直插

咁打咗靶冇計啦

大師午間教路：今朝俟近三萬，沽左一浸，不過就通知唔切大家，啱啱食線食糊。暫時29500-30000炒住range先，大方向不變，都係睇落。因素仲發酵緊，D訊號出緊黎，清明後復活節見真章。

295時我有得走唔走 唉

買好多

劍指32000

屌 真實對白咁

玩左兩年豬緊幾千

分唔清真定假。

同我繼續升

日經暴跌

50 點就食糊

台灣野好好食贏錢食野就係開心啲

我暫時正數都係因為過夜
其實我發現唔係好識玩

冇事嘅，幾分鐘都番番黎啦

我過夜負兩萬幾

無過夜正數幾千

本唔大，即市其實羊唔到幾多
次次賺得多d都係過夜搏番黎

仲有冇人記得17年三萬點死幾多人

破前頂

11月，唔係18年

多謝淡友既堅持
我呢刻最想多謝淡友

熊熊哈啊屌 今次唔買咁近 買遠d 擺幾日算

牛軍日日賺

我都係咁諗
屌前兩日都仲係290今日就講緊30000

303遠嗎

我就係受害人
夾到破晒頂

唔知點解今日好無信心玩

再攻頂

如果今日唔上三幻，仲衰

4月1出糧
今日輸突
仆街

牛市都沽咁抵你比人挾㗎喎

真係講中左 扮跌 唉

巴打賭咁大

又大棍上

市底咁強跌條春咩
咩外圍都唔撚跟係到自high就知淡友唔會有運行

有無熊軍夾緊超過十格

期300了

100格都黎啦

升爆廠

快D殺晒D熊
唔使煩

呢半個月做淡黎輸唔停冇左幾皮
都唔知點追 唉

67091 終極垃圾牛 完全唔貼價 唔好買

反手單聲

呢十幾二十點要推幾多次

岩岩食完飯,屌上唔切車，大家賺多d

前日反左啦 執返少少 但都係有排追

借貸呢，翻本

等睇爺西一陣一棍送好友一程

3萬點 3萬點 3萬點

午市迴光返照 唔驚

OK~熊得!

60114 剛剛買7M

打一打把就皮多少少

60114 0.03買

又燈

做人做狗 自己唸
利申 31000熊

執格回下血先
屌佢老母

咁勇, 沖第3次30000走晒牛但唔敢入熊.
唔敢博

3萬點 3萬點 3萬點
3萬點 3萬點 3萬點
3萬點 3萬點 3萬點

轉頭我熊軍就收復啦

牛牛牛牛 加牛

299好硬

7M only
0.033 走左1M

贏埋呢鋪可以係台北蛋黃區（黃金地段）買樓

上面仲有900點玩

唉屌 就快夾死

熊軍幫你日日賺

頂住左,未上3幻住

3萬點 集氣

見到之前做淡班人輸到死哂，好開心
蠢人係抵輸死

回氣再上

淡友上呀！

大漲小回
升上3萬點啦！

堅守不屈

3萬鐵頂 熊熊哈

聽日先上三幻，殺得仲多熊

開市爆上三幻， day low 收市

求你唔好咁串唔該

抽上去收302

qq大圓頂
好撚驚

熊仔唔好亂郁

今日你殺我熊軍幾多
第日實有仇報仇

午市好驚 唔知點買

上星期你都見我喝住叫人唔好做淡

冇人做淡就升唔起，理應要多謝佢地

而家班智障仔想做淡都冇，因為佢地既熊已經俾人殺哂

幾多分鐘圖

1分

65488 0.013 50手

要mon實

3萬點
啪啪啪

3萬點
啪啪啪

棍落 熊得

冇錯，
做人最緊要樂觀！
要相信大市長遠都係向上升
保持信念
就黎會破3萬點
精神呀！

快入快出
0.018走
又贏番餐M記

睇住升 呢幾個月真係好興奮

0.036 又走1M
得返5M

你餐m記好貴

原來有淡友既

今日等班仆街蠢舊淡友死哂，精英新淡友入場

好耐無追post,點解唔係好見奈奈既?

舊垃圾淡友可能已經自盡

入咗圍爐group?

有無咩app推介
富途入錢落戶口要等好耐

死完一批又一批

人生太短出手要更大

輸哂既蠢人？

輸曬無錢玩

阿爺好fing

係啊 蠢左好多
今朝入錢 要4月8先到

下?
富途俾盡半日就入到

5日?

下而加入個零鐘搞掂嫁啦wor

入完錢搵cs搞即刻cfm.

Ching過夜果幾十手牛應該執唔少喎, 仲要加籌碼？

好耐無試過qq全日頂到咁盡

我尋晚屎忽痕反 格夜熊

佢後尾做咗d熊呀好似

廢淡死曬未

qq

棍落未

棍落棍落

1入熊坐左5格

食咗春藥

真係升10蚊

準備30000

要貨又冇人比，散貨又冇人接

牛仔其實都係鬥接火棒

Agger
吉倉食花生算，執唔過

上啦屌搞咁鳩耐

劍指3萬4

同我沽盡佢

幫幫手上埋30000先
上埋交番個場俾你地

67901

升又唔識升
跌佢就跌突

可以點做

快手上埋三萬比我平倉

比你上到熊軍無位企啦

咩黎

67091

呢隻垃圾唔貼價

今日上倒3幻不問價熊佢老母過夜

嘩你老美
爺西又一棍60點

上3萬了

跟我一齊叫
3萬3萬3萬

衝呀

30000熊特價

三萬

屌你老母67091

殺呀